cx 係咪取消左香港至羽田既凌晨機？

向 cx 個網度搵唔到到羽田既凌晨航班，我想問係咪已經取消左？

香CX港去羽田不嬲冇凌晨機
飛成田先有

至於羽田返香港既KA凌晨機就取消左

29/10 last flight

原來我搞錯左，睇返以前 d invoice 坐 cx 凌晨多數去關西機場，凌晨去羽田係坐 ana，cx 去東京多數都係成田落，我仲戇鳩鳩向 cx 個網度搵緊都冇。

不過留意我凌晨飛羽田唔係Daily

KA396 397 好坐呀
雖然用細機但未試過有其他人坐隔離

坐過一次KA397，零願坐UO623
感覺上KA啲A320係同peach差唔多辛苦

但有熱餐，香討有report

問空姐拎多杯哈根大師食都得

所以咪要取消

10月取消
CX拎咗個額去成田用

JL735/736好過啦
而家好似轉哂做787,無哂個堆767

我而家就買左 ana 凌晨到羽田，佢早期就有 daliy，之後就得返六日一三日。

但我睇返原來 cx 不嬲都冇凌晨飛羽田。

係拎咗福岡個slot 去成田